(求打救) 打機識咗個男仔

我係絲 a0
兩個禮拜左右之前玩機識咗個男仔。一開始同佢玩係同埋我朋友一齊，但係之後我班朋友唔係成日得閒，而呢個男仔因為唔喺香港讀書所以夜晚成日online，我就多咗同佢玩。
一直玩都有開咪吹水(我未去過外國讀書想聽吓究竟係點)，咁所以佢會講吓佢嘅嘢，傾落先知我大過佢幾年。有一日佢俾咗佢whatsapp我，我本身諗住佢喺外國又唔會見到面，重點係我對細過我嘅人冇興趣，就同佢hea傾。
但係佢第二日就message我表白 我勁驚嚇唔識俾反應，所以冇即刻拒絕佢。佢而家日日都whatsapp我，但係我冇覆佢，諗住隔一排佢會算數。身邊啲仆街朋友成日都話我a0係時候識吓男仔。我而家用咗趕fyp做藉口同佢講我唔會點打機住，但係我一開始冇拒絕佢唔知點講好。

樣衰男？
性格好樣唔差點解唔試下一齊

大方啲同佢講話多謝你呀、不過唔想拍拖住嗰啲

做唔成情侶都可以做朋友

話比佢聽細過佢唔會諗 男既話無咩野 btw ;玩咩

唔明點解淨係識咗兩個禮拜，淨係聽過聲連樣都未見過就可以話有好感？ 係咪識打機嘅女仔特別吸引
如果咁短時間就對一個三唔識七嘅人有好感都唔會認真得去邊？

未見過樣 其實我都唔了解佢性格係點

傾幾句就表白 是咪on9

網戀

39唔識7就話中意人
唔係狗公就on9仔

佢見到你樣之後應該就會放棄

個巴打鬼妹仔性格

去得外國讀書
一係就成績差，一係就屋企有啲錢

讀書時都仲要掛住打機咁撚幼稚咁撚毒，9x9都要靠屋企養，唔好期望佢可以半工讀

同囡囡係discord傾左一陣就話鐘意人，9x9都係A0青頭毒丁啦

結論條友係廢柴
不過我建議如果佢屋企有返咁上下家底
又有外國國籍（的話）
就可以考慮下

網戀bye得bye

識人咁樣跟埋去讀書移民
好機會黎
好過留係香港啦

樓豬大唔大波

奉勸各位網上識人小心 千祈唔好好似我咁 到時後悔都黎唔切啦

用下腦諗都知咩事啦
一係on9厹，一係青頭仔毒撚

正常識女仔點都要相處一排先有感覺，打下機就鐘意你，咁屌閪用念力屌都得啦

外國讀書 有錢仔
台灣定大陸

借人account

樓主把聲一定好好聽